應承我 唔好忘記我地嘅義士

我屌哂你地老母 牙降義士都走左幾個月 你地有無為佢做過啲咩？你地日日係到捉鬼 咁咪俾其他團紅過我地izone囉
想贏就推多啲行動post 日程表
最後一句
十二位成員 缺一不可
光復Kpop 時代革命

Bloomiz和你聽 2.17

樓主五毛

樓主全家死了
我親手葬的

勁尷 推

光復J Pop

你咪繼續驚我地團紅過你個團囉

以為係佛清開po..

condoms

再反彩元我叫cctai 手足唔洗同樓豬客氣

同我地wizone鬥然既機會係0呀!

好正…